想加個結他或cajon手busking

之前本身係搵cajon手既...不過搵極都搵唔到
所以身為結他手既我如果搵到多一個長夾結他手，我可以轉做打Cajon
原先個標題只係過搵cajon，想轉標題既方法只可以開新post，
又唔知邊度搵所以係度再開post，唔好介意！

現招長夾結他手或cajon手
請CONTACT:
musiccajon2017@gmail.com

現招長夾結他手或cajon手
請CONTACT:
musiccajon2017@gmail.com

幫推

你唔係跟左amiss咩

咩嚟？
彈左咁耐結他都無聽過

上面位巴打睇睇認錯人
Btw 家下你地退而求其次
加油巴打

睇*嚟*

唔緊要啦
不過我地想加個人 想玩得full啲啫

巴打挽開咩歌，同埋大概幾歲？

我地2X歲，都係流行曲，你有無telegram or email?

可能好多都係中學識起玩開
因為要玩嘅可能一早已經同人夾緊
所以咁難揾

八卦一看 絲打？😂

都係嘅 好羨慕

加油呀 不過呢度無得pm係爭啲

可惜我淨係識唱

玩呀 挽你老母臭閪

喊出嚟

放低TG

send email傾吧

師兄想玩 唔係應該自己留個tg/email更簡單

會唔會真係咁難揾😂😂

係呀

無人contact lol

加油吧

好多謝巴打經常支持
會有玩開音樂?

有呀
都係同朋友夾下咁

可以SEND EMAIL俾CONTACT我
搵日可以出黎玩下

都可以嘅，我send一send

好呀

有意guitar

招長夾結他手或cajon手
請CONTACT:
musiccajon2017@gmail.com

都仲係無？

有一兩個 但佢自己都無cover片 只係問我拎片 同都無諗住拍
唔似有心玩...

😂😂😂 只想睇人自己唔share片真係純8卦多

好怕呢的....

萬一出到嚟唔夾真係好尷尬.....

想知多啲詳請
利申: 中學雞cajon手

考好dse先啦......

就係試過.....

巴打加油

share完 跟住佢share先發現佢唔掂？

係呀
跟住都唔知點推佢...真係拍子都未準😔

好尷尬

Tg 傾

@oneoclock

賴死唔走
😂😂😂

想夾但未夠班真係唔好出嚟

Check msg 吧

費時俾人笑嘛

Tg me:
Big_gay_dick

搞事呀 無呢個人喎

個名仲要勁奇怪

Pushhhhhhhh

樓主好有恆心

結他手使唔使識唱

不用

幫推,樓主搵到未

挽你老母

tg: Rhlli

未

Pushhhhh

結他都咁難搵? 唔是掛

好嘅真係唔易揾應該

pushhhhhhh

仲推緊 慘

繼續推

剛返到香港 輕輕一推

幫你推下

cajon難求呀

email咗你

揾cajon手呀😣😣😣😣

加油

謝謝

cajon手真係好難搵~~~~~

唔係個個都咁有心?!
我好佩服你地搵咁耐~

哈哈 好難搵! 搵到一個 到出黎夾先又話唔得呢樣個樣咁~

家下唔多人busking la

仲有招？小弟有彈結他但唔勁，可以交流？

想揾cajon先
但都可以交流嘅

留contact la

輕輕一推

推

慘呀

咁難揾...

嘩 仲推緊

係呀 嗚呀~

見到師兄咁 我無諗過原來結他手都咁難搵

家下少有咁有恆心玩busking既人1

真係無諗過咁難搵

PUSH

少人想玩busking laaaa

推呀

樓主真係辛苦

真係好難搵

其實可能玩得好個啲已經組左team啦

原來搵左咁多個月 加油啊
荒廢鼓手幫推

謝謝!!

加油呀

真係好難呀師兄

我都幫你推下㗎喇

推左咁耐都冇~~~結他手去晒邊呀~

呢層真係唔知

繼續幫推

加油!

搵左😂

好的

成功嗎？？？？？？

時間夾唔到住😂

so sadddd

可能唔太夾卦覺得，唔緊要

唉 有排揾

推左post幾耐其實 結他手咁難揾

真係咁少結他手咩 唉

明明好多結他手應該

繼續推下咁

人流係咪少左

玩結他嘅都無乜上lihkg可能

人係有，不過結他人好似真係唔多

我推左咁耐 5個都無